屌佢老母 self finance 都有3萬資助

你叫之前申請non means 既人點樣唔dump春...

要求政府waive 返現有non既人！

on9仔

淨係非八大及非八大附屬院校self finance degree（例如恒大，樹仁等）先有

仲唔狗衝i大咩

i大計咩

真i大的TheI呀

咁waive 返佢地

IVE嘅高級文憑及基礎文憑無份，但VTC轄下THEI同SHAPE有份。
另外要3322先有份。

讀唔到書反而有資助，呢個社會真係好撚諷刺😂😂

根本就係想救收生不足院校。
之前猛咁開自資課程，加上出生人口低，搞到課程供過於求。
個d能仁，港專學院，明德，宏恩執咗佢算啦！

agger 林病真係痴撚線

幫啲中資院校如撚人

RMIT 有無?

政府收編 + 間接派錢畀 親建制 or 老千 辦學機構（國力 蘇民）
賞惡罰善

poly award有冇

八大附屬學校無。

讀緊i大表示冇3322冇資助

又一利益輸送姐
唔係林病點做到呢個位？

支持通過唔到！！！！

Diu